缺一不可

林奠只動議撒回

因為美國人權法
同支爆要吸水 扮撤回再大大力吸水
再推下一條
缺一不可

今日接受 他日有排你受

立即做中英文宣放上fb, Twitter！我地要導正風向！

林鄭宣布撤回送中條例的六大陰謀

快啲同我入黎睇曬佢

唔好意思阻一阻你個位。

我地大家唔好辜負所有付出過，或者已經離開左既義士。 我地係唔會忘記佢地。

我地要贏，贏係要贏晒！唔係輸4球比人！

反送中原創《致義士》

【831 太子站目擊者立法會見記者】
-有一個人失蹤
-有機會有一個人死左 比警察打左半個鐘 嘔白泡 差佬見佢冇反應 之後冇打 二三十分鐘後由消防員 非救護人員 送走 完全冇反應
-差佬同佢地講強姦佢地係正常
-有被捕人士係警署被非禮 (摸胸)
-係警署去廁所時不能關門 而當時有其他性別既警員在埋
-有日本人被捕 警方拒絕比佢聯繫大使館
-目擊者話傷者係送去瑪嘉烈唔係廣華
-速龍落電梯 踩住市民背部甚至頭部落

香港人退無可退！
袋住先？袋下袋下就輸架啦
五大訴求 缺一不可！

It's now or never
NEVER GIVE UP. DON'T QUIT.